11:35 講入唔入非法立法會, 有 point, 大家可以聽下 - 蕭若元

11:35
講入唔入非法立法會, 有 point, 大家可以聽下 - 蕭若元

人民日報評黎智英事件
google拒絕向港府提供數據
邱騰華觸犯國安法！？
〈蕭若元：蕭氏新聞台〉
2020-08-15

memehongkong
683K subscribers

我開左Twitter和IG啦！想睇多d可以關注：Twitter: @hkStephenSYY / IG: hkStephenSYY
加入我們的patreon：
你爆料我來講email： connectiontaiwan@gmail.com
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：

有道理

冇錯，邊個泛民參加不義議會既臨立會，可以將佢睇成保皇黨建制派，以後唔使再投票比佢。

無錯, 我唔會再投佢地

30:49
戴耀廷點睇入唔入非法立法會, 有 point, 大家可以聽下.

戴耀廷拆局！中共人大新招立法會延任 民主派進退兩難 拉撒路計劃新進展（D100 上兵伐謀）戴耀廷，陳珏明